點解肥仔體溫比較高 冬天咁凍都無絲打想攬下我

(｡ ́︿ ̀｡)肥仔表示感到沮喪

係囉！點解佢唔攬下我

因為愛是恆久忍耐

唔知我錫佢面豬仔嘅話 佢會唔會忍我呢

想嘔

叫我?

你唔好咁啦

👌🏻

你唔好調轉嚟講

¿講嚟轉調有度邊我

你發燒？？？

😂👌🏻

我發姣

肥仔賓周通常細

謠言止於智者🙏🏻